有冇人睇物理治療睇好咗條頸？

條頸成日好唔舒服
成條頸好僵硬
扯住扯住
又成日啪啪聲
有冇物理治療推介

成日用電腦？

Same
睇左好多 跌打 物理 但勁難斷尾 易復發

成日啪啪聲頸椎關節出問題
受壓力過大 耐左就會頸痛 硬 再耐d會扯到手/背 常見case見過因為頸問題隻手開始痺 膊頭痛到pk等
你好睇啦 如果唔係會影響好多野

可能係做gym姿勢唔好

其實keep住有睇
中醫淨係識啪
舒服少少但冇乜作用
脊醫唔敢睇
物理治療睇過一個
感覺又hea又呃飯食
有冇推介？

姿勢都好影響 本身好多人會將條頸360甘轉 但甘樣會令條頸受更大壓力 正確應該係上下 往左望 右望 同 左側頭 右側頭
本身就唔應該會有啪啪聲 主要原因都係因為hold得耐 建議篤30分鐘機好起個身屙個尿望下周圍比條頸休息下

有無聽過職業治療

啪完都唔掂去照下好d wo

啪係手法治療
如果你宜家條頸會痛姐係壓到咩 一係就係發炎
你宜家背脊有無痛先？無痛就應該係頸啦
如果係真係有需要 你甘樣頸硬可能會用頸牽引 甘樣會舒服d 不過一切都係睇情況定治療方式
利申物治姑娘 你係咪想睇

同埋你呢個情況都係頸痛同硬 你睇個個物治淨係同你做手法+超聲波+熱療？ 最正路係呢個架啦 再嚴重d無用先會頸牽引

背脊冇痛
求介紹

tg啦

寫係我朋友會平d...

我頭擰向右條頸就扯住扯住咁
又唔算係痛
向上下左 同正常pose 都冇問題

有冇高手指點下迷律

我以前試過頸椎錯位
睇推拿保守療法
睇好左
不過香港10個有9個推拿都係搵笨
最慘我睇開的走左去讀書之後冇撈

頸肩個條筋扯住扯住

如果咁樣扯向右嘅話，右邊頸側就會痛

多謝
打喺呢到得啦

有冇人條頸係
一用力就好崩緊，硬哂
好似被嘢壓住咁
痛又唔係痛
總知就唔舒服

就甘聽應該係勞損 條筋發炎

同問
照過MRI話椎間盤移位
但個醫生又話物理治療只係舒緩到痛但醫唔返

香港推拿好多搵笨 物治裡面就叫手法治療 香港澳洲英國都有教 有牌點都好過無牌既 不過相對都貴d

椎間盤突出？
突出太嚴重開刀
無甘嚴重就物治 以我目前見過既case 至少可以令到你條腰唔會痛 可能仲會有少少酸 但就唔會痛
通常保守手法幫你拉腰+其他 再唔得就會用機拉腰 幫你拉翻 點會醫唔到
同埋記得訓硬床 坐硬凳 唔好坐沙發同矮凳 會更嚴重

係頸嘅椎間盤突出
佢哋太輕微做唔到手術

唔想再睇中醫
脊醫就唔敢睇
希望物理治療睇得好

同求
[url]tg tony0212[/url]

你呢種case唔多 不過我諗唔嚴重但有痛都應該睇 耐左可能壓神經你隻手/背都會開始痛應該都係手法治療 有d人頸出問題會累到脊椎都開始出問題的 醫唔醫得好我唔保證不過至少會減輕你痛楚

畀人全速跑撞鳩我條頸
係呀我而家個膏肓位成日痛

同問呀,睇開中醫會推下
但好快就緊返,呢家會頭痛
都幾個月啦,睇極都唔好

笑撚死我咩sor

係場意外

頭痛？後頸？你講甘少我好難講架窩
不過物治都差唔多要幾個月架 輕微差唔多2-3個月

咁樣睇一次要幾錢？

千零蚊好似係

唔得窩甘樣 甘樣推已經無用啦我諗要拉頸了

拉頸
巴拉有無咩醫生好介紹

我po個位就700上下 係人介紹就平d

上面po左 look翻上去睇下

發炎有咩可以做? 等佢自己好?

嚴格上黎講係可以用熱敷15分鐘 好左唔痛之後就多d做翻訓練頸既運動 唔好hold得甘耐篤機就ok

有個用毛巾嘅方法好唔錯，捲埋一條咁，包住後頸，前面兩隻手扯住，然後好溫柔咁上下上下十幾吓，左右轉又十幾吓，記住要溫柔，要慢，幅度不要過大，一有痛就唔好做，唔好夾硬嚟，我試完鬆晒，宜家每日都做

我都想睇
頸長期痛
覺得緊向右會啪一聲
同埋手會痺

戴定頭盔我講既全部都係跟症個時既經驗同我老細教我既知識，我無牌，雖然之後準備讀pt， 同埋無診斷過其實都只能夠大概講咩事， 睇完之後發現唔係我講甘樣唔好屌9我， 畢竟我都係甘睇你地講我就大概判斷咩事， 無比醫師無check過一切都唔係未確定的。有病請儘早睇醫生，累到自己搞到手尾長就唔好了。

想問下你推介既陳醫師係喺邊間診所？
因為見到條link有兩個診所地址
同埋係咪寫係你朋友可以平d?
最後所問大概幾錢一次？

俾頸痛困擾左好耐，麻煩晒！

有樣野講得好岩就係一痛就唔好做

有冇人已經照過話你條頸椎讓神經線穿出去嘅窿細晒？有呢個問題嘅人應該聽得明我講咩

要睇翻你個情況窩 不過你都預要至少3個月了你痛甘耐 一開始比較多一星期兩次 之後好翻d就一星期一次甘

覺得可以試下

我條頸都好緊

仲成日會搞到我頭痛，一痛就兩三日先好

肩頸病左多年
巴打救命
條頸向後（同縮下巴） 後頸會好酸痛
頸向左右則拉都好緊同酸痛
每日醒條頸都好累同硬
有少少輕微富貴包

請問係咩情況同點醫

可能係頸椎突出 同上面差唔多 固定都係2-3日先好就代表佢會復發 有見過case一年痛4-5次每次幾日 最後發現係椎間盤突出治療後姿勢唔好然後復發 不過個個就係腰 你係頸 如果係覺得有一定時間就會復發建議睇醫生 之後有可能會越黎越痛/密

明顯頸椎病唔洗問 好多年點解唔睇 呢個一定唔係勞損 要搵醫生幫你整翻鬆/正+消炎

應該係甘講佢可能係勞損而引起既頸椎病都唔出奇 不過一定唔係一日兩日既肌肉酸痛既個種勞損

我以前都係姿勢唔啱,
初期睇鐵打OK一排
有排頂唔順轉左脊醫,
但真係要長KEEP自己注意
因為發覺自己條頸真係好弱

57層頸訓練運動自己可以練下 練翻好d肌肉就唔會甘多病痛
60層都有講過就算好翻都好姿勢唔好一樣會復發

係呀, 就係因為咁

總之千祈唔好睇脊醫！佢地唔係醫生！
係咪都啪你骨，隨時無事都啪到有事，輕症啪到重症

有無神醫推介

所以我唔敢睇

25層自睇唔敢講神醫

睇下先

我以前都有頸痛，睇過好多個骨科同物理治療師，好多都呃飯食淨係同你做機，我最後係俾政府物理治療師醫好，佢睇到我X光片有一節骨有少少錯位，佢幫我壓返正位，再keep住去做頸嘅肌肉訓練，等頸肌肉去support個頭。
建議你去私家醫院睇再轉去物理治療部睇下嗰啲物理治療師會唔會專業少少。

我覺得我同你嘅情況可能差唔多
我睇過政府物理治療，佢勁求其
我應該去睇私家嘅骨科？

香港真係好多呃飯食，勁求其，hea到仆街

其實我都睇過唔同治療方法
短評下各類優/缺點

脊醫
比我感覺係最差
矯形為主
但基本上肩頸問題大多影響肌肉問題
所以矯形完都會被肌肉扯番錯位
所以基本上一句可以講出重點
治標不治本

推拿
其實係最work
但係最大問題係
你一百個推拿師未必有5個係高手
基本上中硬伏
加上真功夫都幾傷醫師手指收入又唔係特別高
所以好多人都hea整
同埋睇開的高人大多去左讀埋中醫
所以如果有人介紹可以試試

物理治療
比較貴
但其實算治標又治本
但好睇過治療師功力
如果睇一排唔見有好轉我會建議你睇其他治療師

試下無壞，不過骨科醫生我睇過幾個都對我無幫助，主要係等醫生轉介去物理治療部，我用病人方向睇個物理治療師得唔得，係佢有冇睇下你個情況係點先決定治療方法，睇好我嗰個係落好多手去按我肩頸，呢啲動作其實應該好傷手，同埋佢會教我做某啲動作去練頸嘅肌肉，做gym咁，要好返自己嘅恆心都好重要

預約左 有咩要注意

有轉介信帶轉介信 有x光帶x光有乜帶乜 無記得帶個人黎 有醫療卡都記得帶 醫療卡要轉介信 你book禮拜六？

你係個度d姑娘？

今日睇左
但淨做下機 無咩講平時點做同點治療好

幫你跟進下 未知你個case點但通常等你消左炎先會教訓練運動 超聲波同熱療？ 我可能要禮拜六翻去睇record 首先最正路都係呢兩個 唔得先會轉 我遲下答你

睇翻之前你覆我 我記得我問過你個情況點算 老細答覆：明顯頸椎病 咩引起要檢查先知
一開始幫你檢查個時應該都有同你講你大概咩事架窩 等你消左炎老細應該就會同你講之後平時既訓練運動同注意事項了
你有需要的話我可以幫你再問下老細

玩左超聲波同紅外線做完係幾爽
陳生好pro 如果講解多d就好

巴打有無 Tg交流下

大佬 係咪有介紹可平？
求幫幫手

痛係筋定頸椎出黎？點痛法
如果係扯住痛=筋緊/發炎/頸椎位置不正都有可能
如果係酸痛=發炎 （較多情況係因勞損引起）
你係點樣先會痛？左右側頭定轉頭？
之前睇過物治醫生話你咩

都係啲肌肉問題

我唔太清楚你個狀況 不過你可以試下熱敷下 1日1-2次10-20分鐘 過幾日睇下有無好d 記得如果用濕毛巾敷完要抹乾 盡量用乾熱

係個斜方肌連埋後膊嗰啲痛

唔確定係咪筋膜炎 痛左好耐？可以試下自己拉筋+熱敷先 左右側頭攞手壓頭1分鐘 得閒做下甘 翻到屋企可以熱敷 同埋要注意下姿勢呀 唔好駝背 巴打你做野成日坐架？要記30分鐘就起起身啊
如果係睇 可能會用超聲波/電療干擾波/熱療

我睇嗰時佢又反而冇，佢係主要安同埋針灸同做運動

好多都係職業病 缺乏運動 肌力弱

問下醫生意見 試下做運動有無用

無錯有d係因為肌肉弱 搞到成日都拉傷 不斷輪迴 好左之後做翻訓練運動就得了

針灸for速進血液循環然後自己repair
我諗巴打熱敷做運動就ok了

唔係窩佢幫你按？巴打你係有錯位 定筋太緊幫你整鬆